{
  "Home": "首页",
  "Service": "服务",
  "Pages": "页面",
  "Presale": "预售",
  "Blog": "博客",
  "AboutUs": "关于我们",
  "TokenSale": "代币销售",
  "The": "代币",
  "Giver": "Giver",
  "Token": "代币",
  "is a digital token used for carbon credit trading on the": "是用于碳信用交易的数字代币。",
  "platform.": "平台。",
  "It aims to make transactions more efficient, secure, and eco-friendly by shifting from paper-based to digital processes.": "通过从纸质流程转向数字流程，旨在使交易更加高效、安全和环保。",
  "Giver leverages blockchain and smart contracts to ensure transparency and connect carbon credit buyers with sellers easily.": "Giver利用区块链和智能合约确保透明性，并轻松连接碳信用买家和卖家。",
  "Token Sale": "代币销售",
  "Benefits of the": "的好处",
  "Carbon Credit": "碳信用",
  "Carbon Credit Trading": "碳信用交易",
  "The Giver Token platform streamlines secure, transparent carbon credit trading via blockchain, enabling global transactions without geographical limits. It connects users to the growing carbon credit market, helping reduce emissions and support certified carbon reduction projects.": "Giver代币平台通过区块链简化了安全、透明的碳信用交易，支持全球交易，不受地理限制。它将用户与日益增长的碳信用市场连接起来，帮助减少排放并支持认证的碳减排项目。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Net Zero Together": "共创净零未来",
  "Net Zero Together Description": "'Net Zero Together'是由Giver团队主导的一个合作项目，旨在通过共同努力实现碳中和，创造可持续的未来。通过集体行动、创新解决方案和社区参与，我们致力于减少环境影响，为未来世代确保一个更加清洁和绿色的地球。与Giver团队一起，我们可以带领全球实现净零排放，激励个人和组织为这一全球性目标作出贡献。",
  "How to": "如何操作",
  "Works": "工作原理",
  "Four steps to carbon credit trading on Giver": "在Giver上进行碳信用交易的四个步骤",
  "Connecting buyers and sellers": "买卖双方连接",
  "Buyers and sellers connect directly on the Giver platform.": "买家和卖家可以直接在Giver平台上连接。",
  "Using Giver Token": "使用Giver代币",
  "Buyers pay for carbon credits with Giver Token.": "买家用Giver代币支付碳信用。",
  "Smart Contracts": "智能合约",
  "Transactions are secured and automated via Smart Contracts.": "交易通过智能合约进行保障和自动化。",
  "Net Zero Together 2": "共创净零未来",
  "Net Zero Together 2 Description": "通过创新和行动努力实现碳中和。",
  "Tokennomics": "代币经济学",
  "Total Supply": "总供应量",
  "Tokens": "代币",
  "Token Sale Details: The price of 1 Giver = 0.01 USD.": "代币销售详情：1 Giver = 0.01美元。",
  "Those who purchase tokens during the Presale will receive a 20% bonus on their purchase, but the tokens must be locked for 2 years via a Vesting Smart Contract.": "在预售期间购买代币的用户将获得20%的购买奖励，但代币必须通过Vesting智能合约锁仓2年。",
  "Buyers during the ICO phase will have early access to the Stake Pool and can earn an interest rate of 25%.": "在ICO阶段购买的用户将获得早期访问Staking池的权限，并可赚取25%的利率。",
  "Burn Target 40% =": "销毁目标 40% =",
  "Pre-sale": "预售",
  "Developer and Project Owner": "开发者与项目所有者",
  "Marketing, Community Development, Partnership": "营销、社区发展、合作伙伴关系",
  "Lock Liquidity": "锁定流动性",
  "Reward": "奖励",
  "*Privilege for Pre-sale Customer": "*预售客户特权",
  "More Documents": "更多文档",
  "White Paper EN Version": "白皮书英文版",
  "White Paper TH Version": "白皮书泰文版",
  "How Our Platform work EN Version": "我们的平台工作原理英文版",
  "How Our Platform work TH Version": "我们的平台工作原理泰文版",
  "Download": "下载",
  "about_us": {
    "title": "关于我们",
    "section_title_1": "现代商业的重要组成部分",
    "mission_vision_title": "使命与愿景",
    "mission_vision_content": "我们的团队认识到全球变暖问题，并希望成为实现净零排放运动的一部分。然而，目前的碳信用交易系统仍然使用纸质和塑料货币，这在生产过程中会产生大量的碳排放。因此，我们采用了区块链技术进行碳信用交易，以减少法定货币的使用。",
    "section_title_2": "合作伙伴与合作者",
    "partner_content": "我们的合作伙伴是一支专注于陆地和海洋废物管理的专家团队。他们已经确定了减少和抵消二氧化碳排放的方法。因此，开发团队与我们的合作伙伴共同合作，创建了这个项目。"
  },
  "presale": {
    "title": "加入Giver代币预售",
    "slogan1": "与Giver一起走向更绿色的未来",
    "slogan2": "在可持续碳交易的未来中",
    "buy_with": "仅通过USDT购买Giver代币！",
    "join_us": "加入Giver预售，按照以下步骤操作",
    "connect_metamask": "连接你的MetaMask钱包",
    "check_metamask": "检查你的MetaMask账户",
    "your_account": "你的MetaMask账户",
    "purchased": "你已经购买了代币，请等待解锁时间。",
    "enter_usdt": "输入USDT金额",
    "click_buy": "点击购买Giver代币",
    "buy_button": "购买代币"
  },
  "benefits": {
    "benefits_title": "参与预售的好处",
    "benefit1_title": "20% 奖励",
    "benefit1_description": "在此预售期间购买的代币总数将获得20%的奖励。",
    "benefit2_title": "独家访问我们的平台",
    "benefit2_description": "通过加入我们的预售，你将自动加入白名单。",
    "benefit3_title": "优先访问碳信用交易平台",
    "benefit3_description": "在正式投资者之前三个月，优先使用Giver平台进行碳信用交易。",
    "token_name": "Giver",
    "token_presale": "代币预售"
  },
  "investmentFunds": {
    "title": "投资资金的来源",
    "description": "这些资金将用于帮助小规模农民加入T-Ver项目，以符合碳信用标准。然后我们将使用这些资金购买碳信用并在平台上进行销售。",
    "photo1Alt": "森林中的孩子们",
    "photo2Alt": "农田景观"
  },
  "faq": {
    "faq_title": "预售FAQ（资金筹集与代币）",
    "faq1_question": "筹集的资金将用于什么？",
    "faq1_answer": "筹集的资金将用于从农民那里购买碳信用，并为尚未加入T-VER项目的农民提供财政支持。这旨在促进温室气体减排，并为农民社区创造可持续性。",
    "faq2_question": "为什么代币锁仓2年？",
    "faq2_answer": "由于该项目需要与多个合作方进行大量协调，我们将代币锁仓2年，以确保项目的稳定执行。在这2年期间，代币将被锁定，投资者将在解锁时获得20%的奖励。",
    "faq3_question": "购买预售代币有哪些特殊福利？",
    "faq3_answer": "购买预售代币的用户将获得以下独家福利：\n • 提前三个月访问Stake Pool\n • 提前三个月访问碳信用交易平台\n • 他们的名字将被记录在预售数据库中，未来可以更快享受其他特权。"
  }
}
